好大嘅心結 求解

我都係咁
好驚比對方傷害
所以唔係好敢投入
一投入咗就會成日諗住佢可能會背叛我搵第二個
之後就好唔開心
但最大問題其實係自己冇咩安全感
仲要身邊d朋友唔係分手就係比人背叛

係 我都係咁 越諗越唔開心 覺得幾愛都好 外面咁多人 咁多誘惑 最後都可能會冇左佢

佢唔可以令你放鬆投入去愛姐
你搵唔到個原因去投入姐
一係時間會證明你地係可以行落去唔好自尋煩惱
一係就分開架喇

你可以假設下有個男人同你好有緣咩都岩傾
又有d家底做緊一份唔錯既工
又錫你成個暖男咁
又高又型又有才華

你仲會唔會亂諗咁多野？

明你
成日覺得好想霸住佢控制佢
同時自己非常無安全感同好缺愛
一拍拖就奶野

更加會啦 你個假設得個男人咁好又點會肯咁安穩同自己一齊 肯定仲更加無安全感

無錯 唔關條仔事
係自己個腦出事

你要數問題出黎你有一萬個問題唔繼續呢段關係
但想繼續既 可能一兩個原因就已經可以說服自己繼續試
無論係講自己問題又好 對方問題都好

唔繼續就早d講唔好拖住人
男仔都會受傷既

我都明 單身既時侯就好想有拖拍
但到有拖拍 又怕會散 又怕受傷
拍拍下就慢慢冇左自己😞

我男朋友都唔差 你上面講嘅佢都中大部分 就係因為佢好 我更加冇信心

係 exactly 係我個腦出事

咁就唔好自尋煩惱喇

放低呢堆問題一陣 過一排就覺得之前太on9諗埋一邊
其實唔係你想像中咁大問題

我拍下拍下都9年

最緊要既係大家核心價值觀 生活習慣夾到
就算你分左手 幾年後再拍拖問題都係係度
只係轉左場景轉左人

你今生嫁勇武 搵勇武去吧

扑過就唔會咁諗

係
特別係佢身邊嘅朋友有d條件仲好過自己嘅時候
就會諗其實追我係咪因為追唔到佢地
利申自卑撚

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》